有冇廿幾三十歲，做緊私人公司，輕鬆但冇前途既工？

有以下幾個特徵：
非sales位
技術唔高
冇牌考
份人冇乜野心
唔望發達
唔望升職

如果同事正正常常
每年加少少人工
公司唔炒你可以做到退休

呢啲人係職場究竟係咪多數？

咁點都高人工過做實Q
實Q留返退休/中年失業先做